Ette astus kaebaja Lassinorme wallast Liljo Kärner ja andis ülles et Jürri Karba 3 lehma ja 6 2 lehma on temma rukkid ärra sõnud ja sassinud 60 wihku, ja selle asja Tõe tunnistusse mees olli Juhhan Erig kes omma silmaga on pealt näinud kui need ellajad nende rukkiste kallal on olnud ja kui Jürri Karba neid seält on ärra aianud. Nüüd ei woinud nemmad sedda ennam salgnda.
Kohhus moisits: Et nemmad peawad igga ellaja 1/2 tseweriku rukkid Liljo Kärnerile tassuma.
Peawannem: Willem Müllerbek XXX
abbi: Karel Lõune XXX
teine: Jurri Martson XXX
